有冇人睇唔到無線既電視台

老豆突然開唔到 黑mon😂